---
title: >-
    شماره ۴۹ - تاریخ وفات میر شمس الدین محمد
---
# شماره ۴۹ - تاریخ وفات میر شمس الدین محمد

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>میر شمس الدین محمد چون برین در سر نهاد</p></div>
<div class="m2"><p>لطف یزدان دادش آخر اینچنین سر منزلی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>در پناه ام کلثوم از وثوق خدمتست</p></div>
<div class="m2"><p>زانکه بود آن اهل دل از روی معنی مقبلی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>لاجرم گویند خلق از بهر تاریخ وفات</p></div>
<div class="m2"><p>میر شمس الدین محمد بود او اهلی دلی</p></div></div>